［盧根］X博士受害者請入

睇佢定人果幕攪到連我都抖唔到氣

比x教授搞一搞
鐵手人落梯都落唔撚梯

我以為淨係得我一個係咁

有冇咁誇

自動呼吸🔄手動呼吸

屌我都係
第二次好撚長 幾乎死

個畫面好震

我望周圍d人，真係個個好似比人定哂

屌

睇緊戲唔定晒，唔通跳舞咩？不過嗰幕真係幾緊張

如果果幕睇4d會唔會比佢震撚爆個頭

係第二幕長得滯辛苦先知自己無呼吸

立體聲搞到耳鳴

睇邊種先有呢種感覺？

2d係咪冇野

第二次真係比佢定到透唔到氣 吸左啖氣呼唔出

好正 上返去酒店果時真係覺得自己被定埋一份

自動俾佢震停左 真係震完先覺得抖得順條氣

去左palace ifc睇 張椅仲要震

我睇2D

睇完仲鳴緊

仲以為你講俾X教授啲學生
好彩果日我蛇王冇番
但我啲同學就

早知買4dx睇
一定好撚正

我直頭中埋風

屌 笑撚左

抖唔到氣

真係好想快撚啲完左嗰幕

差d死
一完左即刻鬆一口氣

好撚辛苦

變左做X教授

呢套嘢同the last of us好似。。。點解評價咁高？

強烈建議有心臟問題嘅人唔好睇呢套野，睇下過幾日會唔會有人真係震到死埋

震撚到射左出黎

本身條女係到偷偷地幫我打飛機
結果freeze到我d精唔係射出嚟係流出嚟 仲要郁唔到流到成褲都係
出到去仲要成班師奶笑鳩我

無諗過有人會睇到抖唔到氣 入黎之前我仲係到諗佢點樣令你受害

成間戲院震哂 有幾個嘔哂白泡 好彩我做開運動頂得住

屌 笑左

原來感覺是這樣的

真係會透唔到氣

睇4DX震到仆街

差d暈低

頭好暈好辛苦就死